盈翠半島女子高處墮下亡

青衣盈翠半島11座，上午10時25分，屋苑保安員發現，一名女子由高處墮下，跌在平台花園，連忙報警。救護員到場將傷者送仁濟醫院搶救，但告不治。警方調查得悉死者52歲，疑受病患困擾，事件無可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

後生既跳
成年人又跳
呢個社會真係好撚錯